牆壁be water.

TKO一事證明牆壁貼野都唔安全,
所以都要be water,
有人突破想大聲討論大聲威嚇破壞牆紙時,
即閃,
換個地方貼,
如果該區每個有牆紙既地方都有人大聲威嚇時,
咁就係果區既問題,
冇理由蒲蒲係唔知自己地頭黑勢力既野做緊咩.

PS :
牆比人破壞就由佢,
因為舊既資訊唔去, 新既資訊點貼?
仲有唔好重疊咁貼上去, 感覺會累聚重覆,
好似街招亂貼咁擾人,
係要有乾淨空白位置貼張新野先可以引到人既眼球注意.

推.